著全白yeezy上PE堂比阿sir捉

話我對鞋唔係for做運動 叫我買過對白飯魚 真心想即刻屌爆佢

果個fuckboy亂咁捉D yeezy

咁快有體育堂。

果啲fuccboi亂咁襯對yeezy

即刻屌爆佢.

樓豬要上堂咩
明明今日特殊學校全日停課

nmd 囉跑步鞋

著對假yeezy 梗係唔比你條垃圾上啦。
一陣你柒下柒下咁仆街咪大鑊。
無錢就著白飯魚啦垃圾

我著nmd都唔比
屌佢老母

屌佢老母囉, 話明純白就可以. 龍門任佢搬,同港共政府一撚樣

你啊sir一睇就知假
怕你比同學仔笑咋

全白nmd + 全白ultraboost + 白全yeezy輪住著

有料

呀sir酸咋

左腳nmd 右腳yeezy